手足一棍ko藍絲

Push

勇武

睇完咪推

睇完唔好推

靜靜地得唔得
我唔想知

Oj

咪撚推 靜D啦

睇唔到

型，但5推

釘埋更加好

拉

靜靜地

做乜撞埋支棍到

好爽

[全民BLACK BLOC] 包頭教學

黑色底衫口罩

最佳典範

睇完，唔會推
勇武勁

乾淨 利落

我想知個藍絲做左啲咩？
如果淨係拆rb 又唔係狗既咁樣好似激左啲
利申 唔割 純檢討

同意

Del po

淨拆路障都要咁打法?

雖然睇啲會好爽 但真係會好擔心手足 希望大家理性行先

靜靜地贏

推
嚇到佢地唔敢再清
要清等狗自己清

唔過份 完美 可改善

見佢仲拎部手機出嚟影

Forward 俾啲廢老睇先

唔夠應 都冇血 再嚟過啦

未死呀嘛，死咗再推

係唔割就出少句聲啦

條撚樣攞電話出嚟之前拎住架餐

唔檢討 但你又覺得唔岩既
只會令呢啲場面繼續
割就一定唔割 講完

佢係咪喊緊？
短短十幾秒個樣好大轉變

偽

支持 點知佢係咪狗
拆哂啲路障俾狗嚟到又點計？

比起中秋玩燈籠行過都比狗咬48個鐘 呢個唔算過份

拆rb唔大件事？

agger

我剩係見到塊板自己衝上去個頭到,其他咩都睇唔到

我哋啲手足俾人打點計？你傻撚咗？

核爆都唔割蓆

是但啦有咩好討論
總之勇武做野 我睇唔到

睇唔清楚
最後係咪有蚊飯沿住個膠袋流落嚟

對完全制服既定義唔同
拉

唔完美囉只可以講

好撚完美
而家佢地係少數保皇狗
佢地冇理據咁做

yes sir

算啦哩個蘋果live嚟，唔推post都傳哂去藍絲group啦
包到實先做嘢得唔得？

nice

我唔知道 我睇唔到 靜靜雞

拉咗人

清完rb轉頭走 下次加幾粒釘 個人覺得唔洗神獸

認真？

agree, btw應該少做呢類事,佢唔主動構成嚴重威脅

應該暈撚咗⋯

啲血一路流，睇真啲

咩漫

Pull

冇左

其實同黑警亂打人有咩分別

屌⋯⋯嬲
留上班仆街仔...

你係現場？你好清楚？我唔會憑單一影片下定論

呢位手足身上既衣著會成為入罪證據
請換新衫

屌 好撚煩 拆得rb你荒佢唔係藍絲咩
on撚99 話激左D 望返呢幾個月d屍再講啦

樓上屌尻手足果啲撚樣 係咪區選完就現撚哂身啊
係咪唔撚記得有手足派傳單比人劏肚
係咪唔撚記得的士狗撞斷手足隻腳
係咪唔撚記得學生妹係西鐵到比人圍啊

真係屌撚哂你地老母

唔事,但......

但你老母啦

打頭同殺人無分別

HOME RUN

會長是女僕大人

我接受到你打身 但打頭打要害會死人 一死人就好ma煩
咁打落去個頭咁響 個頭一定腦出血 一定要佢入院
遲入院可能會死架

隻game物理做得好好

我睇唔到

一大聲表態 啲人就大驚小怪
某啲人 set左條界喺條街
咁啲人就唔敢踩
一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你

知會比人打仲敢清路障?

吓? 請問你有咩資格割
如果佢知道拆rb會比人打 佢會唔會仲敢去拆?

睇得多維穩節目係咁

我講樓上班大愛豬

繼續唔好咩。

一句就曝露你係freerider未落過場

俾佢拆左路障，咪到我地俾人咁打法囉on9仔

唔想知呀

可能佢地係五年前一直拆開rb果啲左膠

見到咁打法腳震緊